而家買iPhone 8 or 7 好

如題

我諗住買8
依家用緊iphone 6 16GB
乜撚apps都唔夠位裝

+1 諗緊

關我撚事咩屌你老母

一定8啦差千幾蚊

5s 打算換8

iphone X

iphone8 lag到仆街，捱左1年早已後悔

8都lag? 咁邊一部唔lag

問你媽媽啦，咁都要開個post

6s